呀呀呀...頂住左

頂住...手足

?